林鄭是臥底手足黎，一早清楚教你點贏

佢早說明佢乜都冇，只有幾萬個差佬而已
又說明了自已，最怕暴最怕亂

軍警是她唯一的利器
除此以外，到處都是怕暴怕亂的春袋軟肋

不明白港示威者，尤其前線勇的武的行動力最強的
怎麼會有興趣對準人家唯一的尖刀，一起死撞埋去呢

抗爭是為了打贏警察？訴求是打敗對家唯一尖刀？
你打倒了一萬個警察，
政府會做的，恐怕不是去答應你半個訴求
而是用你的錢，多請二萬個黑警

請想清楚，抗爭的對手完全不是警察
抗爭的手段更不應是用肉身去擺陣對抗各種高級現代武器

利申：大家千萬別犯法，愛惜都是香港人的警察，街頭見在街尾亦失讓路閃

垃圾po，拉

點解？

感覺上好似幫緊閪警洗白

打黑警的確係治標不治本 (推翻政權嘅話唔止解散 連坐判佢地叛國都得啦) 但係又咩方法真係對準政權嘅核心/佢後方嘅大佬呢

鬼ac

噏乜春

我完全冇興趣將公安洗黑洗白，只想佢地面對公正審查
只想對政權有效施壓，爭取五大訴求

武裝公安是對家手上唯一的一把利刃
勇者武者是抗爭者行動力最高的許多個拳頭

沒大台最大的好處，就是對家利刃根本找不到對手

不斷用拳頭去對利刃 = 抗爭者終只會失血過多、倒下。
救理大便是一例，幾小時便失血過千人
守地亦大概等如企定定，等待對家出刀被拉

是不是該見有刀處便閃
專門找冇刀處去打？